有D說話你一聽落去好似為你好咁 點知細細品味完全係另一回事

借錢緊要還 咪俾錢中介

呢期間間借貸公司都加呢句落去
你一聽落去好似係為你好 為你荷包著想 叫你唔好亂咁借錢
但你自己唸落去 根本就係一句威脅黎
你唔還錢 人地會搵咩中介
同埋呢句都表明搵中介既錢係轉嫁落你度

呢句唔係叫人借錢唔好搵中介借咩？
定係我誤解左？

叫得你梗要還
仲預你同其他中介借咩

弱智？

俾心機做 學到既野係你自己既

樓主智障

樓主以為中介=收數佬？

正解